人生online玩到好唏噓

Lv21 每日都重複翻工放工 就算翻工識到班同事 內心都知道唔會交到心 日日笑住口對班同事真係好攰

香港呢個pvp server太多人玩

lv21就唏噓

冇心機玩落去

有時都真係幾想offline

有無人組隊offline

課金囉

你想jump or bbq

試下拎哂d 心事出黎同同事傾

好難del角
配點配錯哂 首抽得R..

我首抽N

升到50lv嘅點都唔夠SR升1lv嘅點多

依家29lv，想棄坑

Lv27 之前無好好努力(有病)
而家工作經驗得好少

性別揀錯左
智慧 樣貌 高度開頭以為唔重要 加錯哂點

有啲人有裝有甲有城
我仲係度打緊怪

留個contact方法,我想offline

首抽好重要 依加25Lv
有人SSR 有人N

唔知點先算係好抽

依加唔知算唔算sr

SR最少係屋企有幾千萬身家啦

SSR係富豪仔女

私樓+個樣似mk ?

資產幾千萬算唔算SR

好想換個角色重練

算唔算？

Lv27
好似轉錯職 加錯點....
個玩法唔岩自己style
又冇勇氣變返初心再黎過

準備重刷

重刷先係唯一出路

好想stay係同一個地方 唔再轉來轉去 識落班人有左感情之後又要走 真係好痛苦

仲有機會架 自己去下旅行 比個gap year自己啦

人地當花生食炸

點解冇人答 幾千萬資產 算唔算SR

明明沒揀hard mode

明明加錯哂技能點 都要繼續遊戲

Sorry首抽唔好
想quit game重刷但唔想再玩香港版圖

你點覺得唔好

我而加份工都係咁，捱捱下就過架喇，一齊加油！

咁你d點加左係邊

lv25 轉職成功
但係靠課金

讀左個pt degree囉

pt degree大哥你係邊間讀

啲怪好惡
打得好辛苦

你地唔應我 難怪你地首抽咁差

應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦應你啦

你比你上司感染左？

其實有好多野可以做嘅
發展興趣睇書已經夠玩你大把時間

可能識到班人可以發展新事業

其實係
只不過工作太困身

困身咪轉工囉
你份工係億萬年薪定辭職要斬手指

為生活而工作定為工作而生活呢啲尷尬說話打出黎都真係覺得好尷尬

正常game首抽100次
15%SR
2%SSR
其他就R角 但R入面都會有一部分有用既角色
之後ssr入面會有一隻0.1%既神角

咁既解釋清唔清楚？